[突發]TPE48 冼迪琦男朋友現身 各位港台毒撚死心啦

冼迪琦（Kitty Sin，1999年2月13號—），係童星出身嘅香港女演員，2005年因參加《殘酷一叮》而成為香港無綫電視童星，出演過唔少劇集，例如《巨輪》、《蘭花劫》、《烈火雄心3》飾雯雯、《仁心解碼》飾陳美娟（童年）、《學警狙擊》飾江悠悠（童年）。2018年，佢獲選做日本偶像團體AKB48喺臺灣嘅姊妹團TPE48頭一批香港成員

TPE48 狗也不屌

Tbb童星

東網約了其中5名入圍的香港參加者，分別是陳盈臻、林裕君、陳嘉希、劉曉晴及冼迪琦。她們年紀輕輕，分別只有17至22歲。由香港走到台灣參加徵選活動，只因為兩個字 － 追夢。於香港這個相對現實的社會，大家可能覺得她們不切實際，「讀好啲書先啦」。不過，青春就是本錢。她們由細到大都鍾情AKB48，難得機會近在眼前。5位小妮子一於少理，希望珍惜眼前的機會，成為TPE48的一員，於舞台上發熱發亮。

「每個人都有自己叻嘅嘢，有自己嘅天地，你唔試，就唔知自己係咪可以。如果當初冇報名，都唔知自己可以入到第3輪。」陳嘉希雖然年紀小，但說這番話時，大大的眼睛令她堅定的眼神更加突出。陳的家人一開始反對她報名，「話我發夢」，不過她的堅持最後亦令家人妥協。至於陳盈臻參加徵選活動，不單止因為鍾情日本文化，更因為受媽媽的影響。「我媽後生時喺日本讀過書，令我好有憧憬。」

5位入圍的香港參加者，殺入TPE48徵選活動的第三階段審查，不少港人亦有留意，頓時成為網民的討論對象。不過，她們都冇有怕，特別是曾做童星的冼迪琦。「細個拍過劇集同廣告，有好多『黑材料』，細個好肥、帶眼鏡，預咗會畀人拎出嚟，有晒心理準備。」

我女神呀

你女神無了

咁靚女冇男朋友先奇啦

唉

好傷心呀

頂綠帽同四眼仔好襯呀
Long d加埋條女做明星仔，條仔只會成為佢既拌腳石黑歷史

過咗去可以當算數嘅其實

連登仔開始葡萄牙

正常係
再要公開道歉添

聽聞未散。

師兄講得無錯 整到人地無得做姐仔就gg了

lm

推

真心同佢一間中學，真係狗公，個樣帶眼鏡留個蘑菇頭呢d先呃到女，一狗沖到條女就成日私下同fd講，邊條女好屌，邊條女大波，似住自己讀男校扮純情溝女。 利申 唔識樓主，真係忍唔住。

推呀

Ive都係
佢未溝到已經周街講冼迪琦好正好可愛
Wtf咩料

推上俾導演睇

push

大大力推

要分手了

G

其實不論港日台都好
你話佢地係處同未拍過拖搵鬼信咩
就算我係飯都係咁話

嘩